［Siri 深夜直播]生命的意義 This war of mine

今晚，Siri 直播的不止是遊戲
更是生命教育

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

SIRI的日常：

大家一齊入黎吹水啦

再開了！

推！